感覺黑警轉左戰術

由蓄龍突擊轉咗做死忍爛忍
只要佢地冇錯 就慢慢拎返市民嘅信任

前線手足要見招拆招
對手成日變陣 我地唔可以一成不變
有無手足獻計

幫手簽 認定中共係恐佈分子

去咗南邊圍飲氣水咋

諗太多 冇可能再信任返
解散重組 事在必行 冇得返轉頭

諗太多
佢地只係見到有記者影住唔敢去得太盡

Ok

無可能

你坐咗幾耐

純粹見到好多記者，仲有好多外國記者，要收斂下。仲有前線入曬西鐵，距強攻一定好難睇，加上淋病而家要打溫情和理非牌，唔可以太難睇

解決方法有三個
一係唔同佢打，玩公民抗命/不合作，以非暴力手法打擊政府收入/威信
二係麻包袋，搞母狗/幼犬更加好
三係火攻，逼狗狗散開，唔可以排陣

好多外國傳媒係度

今晚唔夠肉酸？入牛屎村坐等班鄉黑保護

美帝警告左，所以佢地收到共匪order，唔可以做啲放催淚彈、打爆人頭呢啲會美帝屌既醜陋場面？

一定係北京受到美國壓力，下令警方唔可以係公開場合玩到咁癲

一齊做

民意民心絕不能向黑警倒，
得民心者得天下

我都覺得似層層

我都覺 所以下次要逼佢出手

狗改不了吃屎的習慣

旺角狗屋嗰間都好忍得手
特別催淚彈
可能影出嚟唔好睇

撕裂曬架啦wo
仲有咩可以挽回
其實有曬證據 有腦既都知咩事
每日睇4點sir好似睇笑話咁

無錯,同埋要配合777組平台

721，811一日未有正面處理 ，狗始終係狗，點樣都唔會有信任

有外媒咪死狗

今日又咁快出咁多狗？
721死𨶙左去邊？

荃灣，北角，將軍澳死𨶙左去邊？

諗太多
只係佢地唔敢係地鐵站太離譜

如果係街，又會來放題

如果唔係醫院事件，如果唔係旺角太子 速龍打灰色人，行得正企得正，帶證又有咩問題。

認同

西環落左order姐

有無多d資料?

都係見旺角同今日元朗 仲有818都冷處理姐

係外國媒體都黎哂
我見有啲外國記者防毒面具都冇 唔知第一日黎定點
隔離post有禁煙令 唔知係唔係

有油姐

今日手足好叻豬
洗潔精加水
跣到仆街

之前濫暴咁多獲你地會唔會忘記？
被捕人懷疑被私刑對待咁快又唔記得？
民心？不了
毋忘721 811

諗多左

有同感，今晚睇得出有心唔入西鐵站，想營造站內嘅環境因為示威者而搗亂，而非因為班狗步步進迫

香港人咁撚記仇
咁樣hea9幾野就收貨？

姐係你想佢地打前線手足

希望我真係諗多左啦

請問㲵點樣得出哩個結論呢

你

721先過左一個月 今次黎仲要係搞放映會
佢地只係明顯唔想再搞單離譜既事出黎

只係因為地鐵站門口有番簡水
佢地跑入去同出返黎都會瘋狂仆街先唔敢入 好似係

政府嘗試打和理非牌
企圖分化和勇 先死忍爛忍

因為你講到黑警變真克警好似一件壞事，如果真係做到克警，前線可以有空間表達訴求唔係好事？

俾埋鬼佬

如果第一日係咁就無問題
突然轉死性就有可疑囉
無乜明顯跡象顯示佢地會放軟手腳

地鐵站成百人
黑警除非入去格殺勿論
如果唔係同送頭無分別
同埋今次勇武手足識噴濕個地下
將速龍突擊威力減半

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

前線真係好難，每一刻都要保持頭腦清醒

On9

諗太多
根本唔想做等收OT錢

忍撚到咩，不過最好忍到爆血管直落中風

其實只係做返正常既行動
唔再亂捕 亂打人
繼續比壓力 就真係唔信會繼續不為

警方個性情點轉唔關心，佢唔亂打示威者就得啦，好事黎，代表示威者逼使警方就範（希望係啦）

所以我覺得要讚,讚佢地收隊,希望以後都應該係咁,咁手足就相對安全
總之運用敵人讚你,你大概做錯左啲咩嘅邏輯,分化對家,因為POPO實大把人谷鳩氣冇得大打出手

民意只不過係一種達成目標既手段，反正而家個勢係我地度，佢戰術點變，佢地都係柒。
完

你方佢地忍得耐咩

咪就係囉 更加證明鄉黑一家親 記者入去影比人趕仲被恐嚇唔走就打 成班狗就入去等上車？搵鬼信

你up乜9

純粹今日出師無名姐，或者今日無武警係入邊

文宣,讚警察收隊收得好,好似對家讚你和平理性,所以我地好克制咁玩法呀

有冇外國記者影到

「拎返市民嘅信任」

民意係唔會逆轉架
Popo,你地呢次輸硬
我既後代，生生世世，永遠都唔會原諒你地
港女！一定唔可以嫁比狗，嫁左，做人既資格都係

主動出手啦
警狗都搞到咁

咪就係鼓勵警方做正確嘅事你做乜

三個方法冇衝突

ok

對家轉攻為守就係我地進攻嘅信號

佢守只有一個原因

今日無請武警，佢唔夠打

算吧啦 唔會有人再信佢地架啦

啲popo點會忍到

咁都信任番班黑警既人應該弱智

死黑警日日都有衰野出黎，一世都唔會挽回到市民信任架啦

二、三係主動挑起爭端

狗改不了吃屎

班狗谷住射唔出渣要入村飲汽水

定係我哋嘅戰術
佢地太蠢唔識拆?

因為外國開晒聲
𠵱家玩返雨革嗰套，枱面上假克制，暗地裏清算遂個拉

一個手足後腦著地入醫院
一個手足被拘捕未知起邊
警察起南邊圍同鄉黑吹水飲汽水
要讚都要真係有野讚到先得架
夾硬讚只會比人覺得on9

一定係上頭落咗 order 要打民意戰，死忍難忍，淨係趕你走 , 連催淚彈都唔出

個氣氛平和緊，唔通叫班狗放催淚彈咩

push.

諗多咗之前好似8月9日已經有Po話黑警轉咗死性 結果？

因為勇武都upgrade左用洗潔精戰術
拆唔掂 所以敗走

Pish

如果針對樓主講緊嘅問題
2, 3好似唔太適合
當然，我唔認為佢哋仲可以得到市民信任

仲信黑警既全部都係仆街
勢不兩立
理9 佢咃多9如

又輿論？民意已歸邊

我覺得班狗未到時候做野姐
之前都試過有晚無事 之後咪一鳩樣

慢慢拎返市民嘅信任？咪玩

香港人好善忘的
不斷不斷不斷不斷不斷提醒佢地
721普通市民收工食完飯返屋企報警39分鐘叫天不應叫地不聞，俾黑社會任打
818明明咁和平啲警都要反對遊行，搞到和理非好危險人車爭路無陰公呀，想表達想法咋。
提醒佢地，市民，示威者，先係受害者
好慘㗎我地。
心理戰，完。

冇可能想挽回，謙都唔撚道

想轉同轉到係兩回事
前線班condom仔係控制唔到架
你叫佢忍一兩次都仲得，之後佢就會失控架啦

記你老母

放心
下次觀塘丶荃灣佢地一定又爆

撚狗第一

今日克制左 係因為地鐵站唔用速龍根本攻唔入
催淚彈室內冇用 胡椒完全係得啖笑
其實好多狗都係好撚燥

仲有一個原因
呢度元朗啊 佢地濫暴又俾人721

鄰國喺度J上周無煙 話局勢緩和嘛

呢星期外媒多左好多 佢就係想迫我地出手 等新來呢班外媒 寫衰我地 所以今晚黑警扮克制

忍閪得住咩 比我地射到盲都似

地鐵站 商場明白了

佢地而家唔會因為記者影住而唔敢做啲咩
只係今次或者呢排 佢地唔想記者影到咁多佢地出醜嘅樣

唔只佢地，內地官媒大陸班小粉紅係國際越嚟越關注香港，再加上黑警越爆越多醜聞之後都明顯低調同温和咗

721

佢哋忍到先算啦

隔一排會淡忘架啦

今晚啲狗唔衝出黎7 淨係睇住我地玩亂個西鐵站 又射laser去啲狗度 啲狗又忍到
又噴水噴到記者 真心覺得難睇

對返個政權咪得囉
然後文宣繼續煲大黑警

如果係黑警飲緊汽氣時打上前兇記者嘅白衫
黑警睇到馬上衝出黎幫白衫 成件事仲完整

信你老母
我屋企班深藍
721都變屌狗屌政府黑暗

文宣推上國際 不合作運動 麻包袋

黑警爛到入心 人人都見到 根本返唔到轉頭
即使呢件事平息左 呢隊垃圾已經失晒民心 無人再會信一隊咁既黑社會
一定要解散 判刑 重組

佢頭先打暈左人先撤走等前線下一下火唔好上頭

挖返啲黑材料出黎，日日鞭屍都仲得

簽左！

所以必須要有鏡頭保護
黑警冇得公開打忍住忍住
拉人返去就發泄獸性

忍？
雞蛋再哂一哂你忍到就忍

人地放軟手腳我地跟住跭 佢地升我地就大躍進

利申唔支持做任何犯法行為

地理問題兩邊好難升級

6月尾兩次圍狗總
啲狗都算克制
冇亂出催淚彈
我估原因係g20

今次817 818 同今晚
啲狗又突然克制
冇催淚彈 最多得一槍布袋彈
我估有可能係因為9月9美國國會復會

如果對家打輿論牌,尤其國際輿論
二同三唔好玩住,我地要強化弱勢形象
對狗乸狗仔要生活上精神折磨(唔好肉體)
前線衝突用火攻以外嘅方法
火除咗令個畫面好似好大壇野咁其實冇乜用

不過睇班狗都忍唔到呢個wkend
加埋今晚同班鄉黑圍威喂已經夠哂核突

大把核彈
文宣進場

雖然手足有手足做法
但呢排會多左好多外媒 未必知你地咁做係為左啲咩
淨係睇到你地今晚搞亂哂啲野 但啲狗又唔衝
好明顯啲狗早有預備 要我地出醜

提就提左 佢地係轉左手法
實又有人話我踩前線
我淨係想指出個問題 之後要做好啲 進步

on9 , 721同琴日打阿伯上晒國際頭條，依家先嚟攪形象工程個形象已經漂白水都洗唔走

頭先室內黎, 班狗知道對佢地不利

諗多左，係因為美國各大電視頭先直播緊

我覺得係因為尋日爆咗單核彈

依家又有外媒介入查黑警施酷刑嘅事

佢地先會投鼠忌器

過多兩三日又會故態復萌

所以依家唔進一步有人出嚟指證佢地嘅惡行

咁就會畀佢地翻身

你個啲深藍都唔算好深 好葡萄
我老母深紅 721都冇屌過黑警半句 同埋福建幫走黎香港係睇唔過眼啲示威者搞亂香港

呢個星期都要小心 而家呢場運動變左國際事

葵芳站要人？去推下po 各位

無改戰略

無可能拎得番信任

同感，扮克制
根據之前經驗一早出黑旗，
上到天橋地鐵畜狗竟然冇狗衝
想挽救依兩日醜到仆街嘅形象

今次佢地好難再贏返信任
警隊應該砍掉重來

黑警無一隻係無辜
721 811

未能忘記

拎返市民信任？想笑撚死我？

侵侵出左聲話無得硬
甘米軟落去

其實重好，唔洗有手足比人打
繼續和理非保持熱度
再文宣返大陸

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

我覺得因為今日係721同一個地方 如果佢開戰 又捉左手足 又既刻告非法集結或暴動 驚有更大輿論壓力點解721仲味做野 反而捉示威者禁快手

全世界望住你喎

唔好中計 佢地一定想捉人

係，因為再黎多次室內催淚彈，佢地點都洗唔甩，始終同「日常」居民有影響既，佢地都唔敢搞

啲外媒真係未必知咁多野 應該多好多新嘅外媒呢幾日先黎香港
佢地唔知我地平時用咩方法去抗爭

如果啲狗黎緊幾日都用咁嘅態度去處理 外媒可能會覺得我地同人地嘅報導有出入 覺得我地唔係真係咁和平 冇左我地同啲狗咁大嘅對比

近排爆左太多大單野，佢地點都會忍一忍

我估佢地果邊有軍師要求少做少錯
話哂依個星期輿論上佢地輸哂

其實唔係冇可能 好多人傾計話佢哋開始放軟手段知錯

香港山友823獅子山《和你拖》

諗方法施壓， 如果喺對方 唔進擊既情況底下， 街坊 辱罵可以係其中一種施壓，仲有無其他。。。

同意

香港人金魚都會一路清算 黑警等收皮

冇撚用 就算佢地做返正常野都唔會改觀

咁咪幾好我有我示威你有你呃OT

擺明依家玩法係玩公眾恐慌，唔洗出彈出棍，你班友都自己散哂，係附近部署，就算老遠，都大擺人淆底走，今晚有班中間最撚重裝個班，仲走得快過平民look戴口罩嘅，口罩個班見到依班重裝都走又跟埋走，自己解散~完~

依家大家玩法要轉喇，be water 之餘，都要留意班狗動態，唔好成班驚弓之鳥，敵不動我不動，我地唔好自亂陣腳自己散，人多就冇問題，佢清唔到場就自動發茅，到時先走都唔遲。

唔係，狗一黎就退 射下laser
冇衝擊過 慢慢向行推你地已經散晒
其實根本唔洗用武力 又唔洗比市民屌。。。

點解唔係前線守得好
出口封淨一個 入口窄 擺好陣人齊 兩邊鬥衝其實未必會輸
咁既情況下黑警決定唔搏都正常

唔好當外媒白痴

推

我係驚金魚記憶....

仲會信警犬嗰啲已經唔人嚟

五大訴求，缺一不可!

方向正確

講真 講緊好多人係真係身受其害親身食過煙棍打刑, 除非一次過核平香港 黑警有排清算

唔好意思，借個位嚟推
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

一定係中共落order
國際已經輿論得好緊要
同埋美帝公開講明撐示威者
同埋全世界外媒都注視緊香港既示威
所以班9應該有所顧忌
但係都係要有打仗心態
唔可以鬆懈
五大訴求
缺一不可
寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

同616 621龜縮一樣 等你捉鬼唔敢衝
但係佢地忍唔到好耐 我地互信就得

唔係佢地真係咁白痴 而係個親身感覺真係會唔同 同埋佢地都拍唔到好震撼嘅畫面

敵退我進

阿sir辛苦 曬飲支汽水先

2,3唔得喇，做左加強佢哋想要既效果。有冇d對政府影響大既機構/建築物阿？

麻包袋都唔割

陳雲又中

twitter + reddit

絕對係轉左戰術
敵人轉戰術 我地一定唔可以用番原本個套 前線要睇住班9點做去調整 如果唔係到定中計

早幾個禮拜都可能講得通 依家邊撚有可能

情況好似衝立法會一樣
Trump都講到明要人道處理
所以習總先落order

點轉都無用
大多黑材料
黑警又經常助攻
毅進仔個腦係太有問題
要忍得著氣 對佢地來講係唔適用

今晚佢地都玩緊be water, 我睇佢地忍得幾耐

形勢轉左, 宜家香港問題俾美國擺左上枱, 中共就㩒撚住班警察唔敢俾佢地郁

上面未有order咋

無可能
白衫忍到
啲細既打開人有條癮
改唔到架啦
引佢犯錯就啱

基本上agger
我覺得2可以做但係唔好咁明顯
係學校排斥唔難

on9

敵退我進？

佢哋EQ低 狂罵佢哋引佢哋出手

金魚記憶，香港人一定係全世界第一

之前吹奏完劉業成 宜家又吹奏佢地轉戰術
你唔悶我都悶啦

班狗冇可能再拎到市民嘅信任

上面指示
十月一日國慶前要平息
所以忍耐唔強硬
就好相似呢排醫院2條pc仔
即做野扮乖

姐係我地再壓前一步，狗都唔敢郁

知錯？如果藍絲醒埋我就信！
你睇下佢地對射爆女仔眼嘅嘴臉，比卡超個死人樣！
我地嘅對手係惡魔呀仆街！
唔好吹風分化！

push

唔係啊巴打我意思係話唔好係自己個同溫層度覺得人哋一定冇可能咁樣諗，總有啲淺黃會相信佢地變好咗

尋日先爆單虐老,今日一定忍手架
好似上次721後都無咁狼"一陣"咁大把

哦明白，誤會咗sorry！
呢個絕對係對手黎緊嘅策略，分化淺黃。
所以要諗下點keep住個熱度。
樓上樓下好多巴打都有好多好橋

sd 比佢地咪得囉
hk police = triad protectors

暫時用完缺貨咋？

過兩日咪又再癲過
想拆解可以跟緊啲手足被捕後被虐待
最好有人企出嚟爆大鑊

如果想放大藍絲(外媒叫親政府勢力)斬人暴力
我地暫時最好唔好做同佢地一樣嘅行為..係暫時
我唔反對任何報復黑警行動,包括...
不過要睇時機行事

唔緊要我都表達得唔係咁好

前一個月可能得
但去到今時今日就算有警察死都唔會拎返市民嘅信任

咪撚玩啦拎番市民信任

連登仔真係好鍾意少少野就講到世界末日咁 當其他人on9自己最撚醒咁

有乜嘢戰術可言啊 其實剩係得行文打同唔敢打咋嘛

而家咪唔敢打囉

轉就轉 不過係等你地鬆懈再砌獲勁既

我地要諗下，過去一路keep到民意，就係我地一路佔住個道德高地，入政總都保護文物，放低錢攞嘢飲；而同一時間黑警亦不斷出錯，濫暴，出黑社會無差別打人，入社區放彈，打記者。

如果黑警真係唔出手，唔再出錯，真係有機會淡化，而且亦令勇武無意義。我同意暫時用和理非策略，食住170萬個勢，唔好魯莽行動而失去呢個得來不易嘅優勢。

點會忍得到手啊今晚都出煙霧啦

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

繼續國旗國徽有冇得諗？
都係死物，但佢哋一定要保，又有象徵意義。

個人認為 不如你睇多幾日先

唔知大家記唔記得612之後
popo既行動縮左?
因為果時吹緊佢過份暴力
71之後發現手足勇武左
就開始不停出招
77旺角圍捕 721警黑 85彈彈放題
直到舊二哥上場
811再一次殘暴式對待
最近先收返火

如果手足再升
老實講一定追唔上黑警裝備
強弱之下 民意普遍都只會企係弱者果邊
依家淋病就係打緊弱者牌
我地要做得比佢更弱
我知道好多手足都好嬲 我都好嬲
學天琦哥講 唔好比仇恨支配自己

然後要keep住煲大件事
揸住機場同國際壓力依兩個春袋

最後
核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你地

可能香港人太耐冇食催淚彈就覺得黑警變左。其實一直都冇變，做得警察就係服務市民，死忍爛忍唔放催淚彈唔放橡膠子彈係正常架。只係黑警一直都濫權濫暴先搞成人見人憎過街老鼠。 黑警一直死忍爛忍咁就一直比人撚狗仲好，仲可以增加和理非上前線一齊全民屌狗添

我估中共落左order冷處理，侵侵同其他國家開到聲唔比你暴力鎮壓，你唔見侵侵開完聲之後啲黑社會福建幫黑警完全靜晒咩？

火，唔好玩，水ok

大家今次唔好好似上次G20前夕突然冷卻，再錯失機會！！

係既話就衝中聯辦、禮賓府
入到去既話又有大把靚相比侵侵睇

其實只係可能催淚彈用哂

狗狗而家要溫和，唔係要得民心，民心由八婆整色整水，唔覺唔覺斷你糧米。

因為今日國際傳媒都有直播!

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

呢個時候最尷尬，勇武打開被動，我地完全做唔到野，而狗同狗鐵可以屈鳩我地破壞非法集結同破壞公共設施，所以而家輪到我地做主動

得無腦藍屍會死撐
有腦都知一定要解散重組

佢哋今晚有顏色水喇喎

佢地今晚克制，咁都係好事，唯一見到可能負面，就係俾人話破壞西鐵站。D小小負面有時避無可避。如果聽朝有人去清潔就補番一部分啦。

由而家到10.1 ，幾乎可以預測佢地會克制，但又會有變數，可能每一場都要重新鬥智，所以又要再升級版 be water 先得。

另外，今次元朗放映會721片段， 可繼續係地鐵站用，覺得819果日做得效果好。

同埋考慮下，或者唔好行動得太密， 鬥智需要多D空間，精神，討論。

佢唔搞我地，即係政府冇咗擋箭牌，可以直接去高官出現嘅地方搵人。

佢要彈出彈入，等你摸唔透

黑警依家玩攻其不備
專捉女仔 無恥到極

屌班死黑警陷家產
私下就打到啲人仆街
肯定係中共發現太多戰線 要開始收火
又想係十月一之前鎮壓晒啲示威

依段日子睇盡佢地既仆街野, 佢地點洗都洗唔清
如果有人會因為咁樣做下戲就信返警隊, 個個人真係無得救

[警黑821］黑警用警棍指嚇女記者

忍乜撚 雖然比咗正評 都係想屌

依家連悔改道歉懲罰都無
今日唔做就可以當之前做過嘅一筆勾銷？

以黑警EQ 要佢地出手有幾難

黑警縮，引用毛澤東思想即係處於敵疲我打/敵退我追既情況。
而家除左接放工外，文宣組既工作，特別係海外聯繫好重要

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命